通了！北韓主動撥電話聯繫南韓 時隔近2年首破冰

北韓在台灣時間下午2點30分撥打電話給南韓，確認電話和傳真機是否正常。（美聯社）

〔即時新聞／綜合報導〕北韓領導人金正恩在新年致詞時向南韓釋出善意，並表態願派出代表團參加平昌冬奧，雙方更在今日下午重啟熱線，這也是自2016年2月雙邊斷線後首次通話。

根據《韓聯社》報導，北韓在今日宣布，下午將重啟兩韓熱線。南韓統一部指出，台灣時間下午2點30分，雙方透過板門店聯絡官通話，電話由北韓撥打，主要是確認電話和傳真是否能正常運作。

報導中提到，這是雙方自2016年2月開城工業區停運後，時隔1年11個月的首次通話。

又r 綜援
南泡個垃圾總統肯定奶晒金仔袋底

唔係話射核彈咩

金仔無晒導彈射都似

金仔好醒
支那都唔敢屌美日, 但文在寅敢
所以同文在寅搞好關係

係咪做樣架
windows xp桌面
左右各有一部光碟機
下面白色疑似card reader
綠色部電話成個玩具咁

當你有核武個陣係得架喇

呢啲野係要reliable
唔係要最型最新

喂 我屌你老母呀 bye

屌你Windows XP
用美帝嘢

南韓果邊係咪有個人負責隨時聽電話
兩年來突然有電話響 會唔會聽唔切
接聽咗然後對方講係試機唔知係咩反應呢

等美國d艦行曬過黎，就即刻同南泡扮曬fd，徙曬美國d軍費

金仔真係當侵侵狗咁撚

用win10 講講下走去更新
跟著北韓以為比南韓cut線 談判破裂
然後開戰

做乜唔用red star

你個名

盧海鵬試咪

用Linux

主要是確認電話和傳真是否能正常運作。

由借錢到收保護費

打電話問天氣報告